達哥、林祖舜、林鄭高傲自大，錯timing，錯決策，completely failed

林鄭一直以黎有中央支持，又有鐵票777，又一班佔左過半數既建制派立法會區議員， 又有大量藍絲3毛維穩，自2014年雨革失敗令政府信心十足，可以完全無視民意做咩就做咩。
林鄭呢獲心諗實無死，奶到中央又順利扮幫到潘生潘太還到個公道，誰不知搞到香港醜態百長，發生左咩事大家有眼睇，簡直係中共幫倒忙，成pat屎咁，根本無人有方法解決到亂局！69無視百萬人上街失去一個機會,612譴責示威者暴力衝擊立法會又定性為暴動,616 2百萬上街先黎無致個歉但直到而家仍無心悔改,但已錯過好多timing,究竟邊個政客會挖起取代林鄭幫中央管治香港無從得知,但係如果今次真係有人解決到呢件事而又得民心,呢個人應該係相當可怕既政客。

當年高登林祖舜ceo持住一直以黎高登屹立不倒既地位自視過高,前因各種膠登,熄登等等不滿ADMIN政策而分裂出黎既論壇都收唔到皮,而且從08年閃卡事件聲名大噪,愈黎愈出名。林祖舜心諗做咩決定都好你地咪一樣係照上,點知忽視左手機市場興起既重要性而強行關閉連狗隻app (雖然連狗有一路偷data,應該都計劃左好耐想自立門戶), 林祖舜並無覺得自己做錯自視過高, 以為呢班"鐵票"用戶一直死守高登唔會走。誰不知真係好多人用ios上高登，自從高登一蹶不振而連登挖起，林祖舜知衰又扮親民開曬live與網友對話又同會員合作搞高登音樂台，但仍於事無補了。連登取代高登成為主流，又一個錯決策錯timing，離地高層既好例子

而達哥?由親民真兄弟既達哥變到愈黎愈離地,好明顯佢已經利慾薰心, 沉醉萬人迷既地位同各種廣告代言所賺取既金錢,不敢得罪任何一方,too big to fall。點解呢次送中事件一個無關痛癢既人會成日受到阻擊? 我諗大概今場運動一直都係由年青人所主導,而呢班年青人唔少係聽達哥大,而達哥既觀眾對象仍都係中學生至出黎工作既年青人,自然會對自己既偶像會有所期待。而且,達哥從2011年開台至今,逢FIFA時段都會評論下香港以及國際時事,無論政府,警察定大財團有明眼都知道唔岩既新聞,佢都會明地裡或暗地裡有表達並諷刺該次事件既不合理性。每逢64當日打機前都會默哀一分鐘,2014雨革亦有玩GTA 5拎住把黃傘譴責警方暴力清場,立場鮮明為受害者發聲。達哥本人一直係以正人君子既形象立於觀眾,又想以打機導人向善,唔知佢呢個初心而家仲有無。呢位KOL已經樹立左年青人既榜樣, 觀眾對你有期望好正常。可惜既係由5月至今,達哥一直以十分曖昧既態度又閃閃縮縮,發生左咁大件事可以一句都唔提,twitch直播留言完全係無視自己有自己玩,新聞時段就講其他野,直到6月爆發事件衝突前仲諗住休台避一避風頭,打算過左去就可以重開無事發生過。好你唔講野無問題,好似D香港明星咁樣一路龜縮咪得囉? 最好野既係612果日突然彈出"一直關注事件"完全錯timing但又模稜兩可既表態,咁姐係點者?你一早就話有關注緊但係唔方便講咪得囉?成日口講唔表態就屌佢唔表態,表左鬧你講得模糊。老實講啦即到今日仲以為自己皇帝咁款搞埋曬D咩達朝好好笑咩,堅定follow你既人盲真兄弟,鬧你既人盲引戰狗,01報到真係講得你無錯, 你所講既引戰狗好明顯9成都係對你有期望而又係示威者既年青人, 但係你唔想認者, 仲突然放棄曬君子形象暴走咁講曬粗口鬧人,終於現形了,無人叫你做聖人,係你自己限制左自己。最近達哥出果條片如同林鄭討好建制派咁派禮物比觀眾,十分嘔心,毫無悔改,連你D生活上既真兄弟都唔知你想點, 只可以話達哥比班鐵粉呃左大部分人都支持佢,或者真係自視過高觀眾們係拉唔到佢落黎。點都好,如今大J就如同連登取代高登咁漸漸吸納到年青人既市場,而達哥既暴走好明顯會繼續比人一沉百踩,錯timing，錯決策,兩邊不討好。

話說達哥唔講都唔知原來佢真係一直有MON連登, 仲提到oliver吉魯經常追擊佢七宗罪。
起初其實大家好討厭佢呢條友,一出現就負皮,直至後來開始大家接納佢明白佢既苦心 (除左BACKUP佬事件), 唔知你MON POST究竟有無過點解咁多人話你係故意抹黑定係你自己真係做得唔岩? 一位權力地位高既人係咪一定會剛復自用?

你死啦 打得咁有道理 叫班打手點駁你

歡迎引戰狗

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

三個都姓林

3個都同姓林有關既
算唔算一門三傑

高登仍然屹立不倒

林鄭姓鄭架

話唔定一直係佢老公幕後操縱

林鄭唔駛講
早泄抵死，高登賺大錢就不思進取，成班打手進註，完全唔想睇
達哥就繼續偏聽啦當初全連登幫你屌豬蛇架，諗下點解而家有咁多人出黎陪佢反你

佢老公全情無出過黎

人在高位d決策都係漠視民意

傳統黎講隨夫性係連自己個性都無埋

影衰姓林

動漫節咪又一堆人支持達哥
其實個十龜數只係跌好少
仲有一堆人支持

牙祖
當年係唔係都ban

達狗，林早洩係衰自己。林奠其實你地高估左佢，佢不過係個木偶，咩權都無

因為達哥係恨鐵不成鋼
當然達哥仍佔大多數

佢呢招都唔係第一次啦，嗰期講緊佔中，扮支持港人>得到大多數後生支持>出撚左名>搵大錢，癡中資>香港患難，扮中立，食兩家茶禮>兄弟覺醒被佢屌引戰狗>紅媒知佢無利用價值補刀>迖哥又扮支持立場新聞>無事又開台玩支那gAme搵香港人錢>下次香港出事>loop到2047

林鄭唔係姓林

亂咁黎 以為自己大哥大

佢真係想做世界仔但係又做得柒過人

明明高登行得好前係連登前面

講錯左tim多謝提醒

說話就唔係咁講
唔通真係人在江湖身不由己咩
做唔做特首呢類扯線公仔由佢競選開始已經揀左呢條路

正評左

不過你話連仔偷data果度就有D保留
最多都係參考左個forum既結構
data反而無咩好偷
D post全部都係公開睇到
api key就要用早洩申請
佢又無偷user password之類
(傳聞以前高登既user pw係無加密. .)

ceo 一意孤行既決定搞死自己

不過大量既打手搞亂檔同 熱狗本民青既互吠都有好大影響

偷data 好似係早洩兄講話咩警告左好多次唔聽

好彩有連登出現
如果唔係連日黎示威,文宣都唔會咁成功

換轉係高登一定狂bam人刪post,出賣會然資料畀狗

達狗好好笑
波台垃圾一路盲反玩鳩班達迷話佢簡體字唔講六四
達迷就以為達哥仲係舊時果個 叫達哥表態收波台狗皮
點撚知搞到露哂藍底出黎
我真係恭撚喜你

push

我係引戰狗 假兄弟

你講起我又記得返
好似係當年連仔有用私家cache所以load得快好多
不過早洩就唔準(因為會顯得高登好慢+廣告分紅?)
所以就話連仔"偷data"
屌佢當我地白痴
一個公開forum有乜撚data好比人偷
條api又係你自己開比人用

anyway唔想分散左個post 既注意力
樓主寫得好

權力使人腐化

其實爆左都好，達哥依k KOL又係世界仔，一定係政府爭取對象，唔爆下次選舉出來幫林鄭站台仲嚇死你。

隻app係hkg+，唔係連尼住的
連尼住以前個app係lihk
只係hkg+個owner跟住比左隻app連尼住搞

先3年，咁快就唔記得

咁就三年
仲覺得好似係上年嘅事

以前高登真係唔少亂ban人事件
獨裁到論壇咁款
而且小圈子得好誇張
以前個咩女夜鬼台主唔知同admin咩關係可以令admin亂ban反女夜鬼既人
而家人數更少搞到仲小圈子同排外

我覺得好驚訝 佢一路以來忍左咁耐唔講既粗口 除左破防之外 忍到而家突然暴走 你話佢唔係岳不群都無人信

仲有613大屠殺

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

你岩
因為最近達哥既暴走有感而發 其實已經寫少左好多野怕太長

仆街

達狗上波台比假膠撚都唔知頭唔知路

真係想像唔到

達哥2014係玩sleeping dogs 唔係gta
我記得好清楚
嗰時仲未變达哥
仲叫班黑警做極醜惡

姓得林都唔慌係好人

呢個咁細節既野唔記得咁多

係喎，達狗原來仲有一條路可以行，就係痴埋政府度拍宣傳片

玩hitman會鬧死黑警

呢個係咩事？唔係咁清楚

Olivier吉魯不嬲都係假膠黎，達狗就一直關注佢，係fb話佢係引戰狗

方丈on99, app又係都唔出, 見到同行app掂左先來跟, 又搞到高登仔拉大隊拐起爐灶, 成立連登!
再睇埋宜家高登音樂台utube channel, 來來去去幾條友，得漏奶有d特色, 相反你揾連登音樂台, 事但一首歌都高汁過佢!

警犬員佐級協會話係架喎 佢哋冇理由唔識字

樓主好多錯字睇到我好辛苦

手機打字無proof read就出左sor

其實點解佢要做假膠撚達哥
鳩硬就應該係真心追擊

完全中point

不過backup佬都係仆街嚟

中撚曬 迖粉今鋪仲點駁

影衰哂屌

諗起d人話達哥忙緊告backup佬唔得閒表態好搞笑

未入黎都知達哥一定最大段

特警上身: 係剛愎自用呀

其實達哥一樣係衰在唔回應訴求
我一開始都撐佢
但612果張維港相真係
頂，你做乜9呀

到咗機場，唔見有達哥蹤影，

佢係咪一次都無出現過？

講得又幾到肉

正如朱凱迪話何君堯係一種現象
反達哥亦係另類既社會表態現象

吉魯兄當初以為你盲反原來你用心良苦
達哥有話會出現機場咩？

警犬協會叫佢林女士喎

反送中 唔屌
兄弟比人濫暴比人拉 唔屌
警黑合作 唔屌
立場姐姐同普通人比人打到仆街 唔屌
自己比01抽水 即刻出黎屌加支持立場

自己就嘆住冷氣關注事件

佢令我全程投入

日能日屌9達哥,咒我屋企人個D人 係咪施暴者? 咁支持我但又沈默既人,我係咪又要捉佢出來批鬥呀? 我會答你:「我唔會,我會尊重佢地,因為香港既核心價值係言論自由,我唔會因為咁怪責佢地」

頂你呀，一向啲人稱咩太咩太都係喂丈夫姓。

如果我係佢地其中一個，我睇到頭兩句都唔敢睇落去成件事就好似喺條街到買左件衫，再行入第二間見到件一模一樣既，偷睇到個銀碼第一個字都就唔敢睇落去

係咪同一個祖先

全中

達哥：向fake news說不，01製造假新聞

話口未完，仲有時間心思去出片屌人假新聞
一日到黑淨係識得維護自己利益，毫無悔改

佢下邊d達粉仲更加嘔心，唔知點解睇見佢地d留言就諗起d打手、藍絲同3毛，一面倒擁護好慘呀 支持你呀

咁多精力整呢d垃圾片好心你就幫成個運動出多句聲啦，而家新聞界 地鐵車長 政府公務員等等都表態發政府，你仲係識得諗自己

林奠=引戰大狗

終極引戰狗

推

完美世界已經正式出賣达哥
正一引戰狗

唔怪得嬲嬲豬

開POST強烈譴責完美世界出賣達哥

突破盲點

我唔敢開po了

中國人嫁雞隨雞, 嫁狗隨狗
所以佢係姓林

同林鄭一樣

69, 100萬, 唔理
612, 唔理
616 200萬, 唔多理
暫緩
壽終正寢
撞爛立法會玻璃, 即刻出黎
搞中聯辦, 全部司局長曬馬企出黎